Honda Freed

各位揸Honda freed 嘅師兄，請問 freed G / Freed G aero / freed G Aero L, 大概有乜分別？ 油費大概幾錢1 KM ? 🙇🏻🙇🏻

lm學野

Lm

lm 想換呢架

Freed 無力
後坐唔好坐 硬板凳咁

G 一般配備
G Aero 多咗包圍同翼
G Aero L Package 原有基礎上再加設備

Freed車會指大概有14km/L油耗表現

以前楂Mobilio A版(Freed的上一代)都做到呢個數字
所以有一定參考性

點呀屌你
咩車先滿足到你？

小型七人車嚟講算係咁
好坐過Sienta

六座版還好，七座就不了

多謝各位師兄

咁有冇師兄揸hybrid freed ? 我初步有諗過買11或12年製嘅hybrid

如果對安全同駕駛/乘坐質素有少少要求就不了
即使你買左可能揸一至兩年就想換車

師兄意思係hybrid ?

唔是，我指我之前部freed 遮，唔係hybrid 來的

睇返巴打問d問題借問返係咪揸住大約10萬budget想要部日本水貨？呢個價位唔上唔落講真可以發掘下更好選擇bor

自膠 睇返hybrid 版最少都要13、14萬

揸09 freed 頭先手痕試裝電壓同差電。